如果你有一刻想搵返我就好

我唔搵返佢 佢又真係唔搵返我
其實我知道佢仲未放低之前個個
但我好想成為你而家個個呀
點解唔比機會我

唉

一直都知自己代替唔到佢 我只係水泡 但我想繼續留喺你身邊呀 逼緊自己唔搵佢 如果佢搵返我就好

放過自己啦

其實都斷晒聯絡了 但都依然諗住佢
唔知你有冇一刻諗起我呢

咪撚犯賤啦仆街仔